唔好再比狗逗

點解大家會禁乖企係道比狗查身份證其實大家有邊日抗爭冇比狗追過 個時你又識跑又識避狗WOR 依家佢地唔係警 係恐怖份子 我地拒絕佢一切所謂執法嘅行為 所以當有狗要逗你時 唔該走

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

唔好再比狗逗

推